其實, 陳彥霖案死因係點, 已經唔再重要

對於深黃佔多數既連登:
- 政府開庭 = 做左手腳, 此地無銀三百兩
- 驗母親DNA = 點都係做假
- 法庭如果唔判"被殺", 一定唔會滿意
所以, 重點唔係死因, 而係對政府既信任度.

我再推論落去, 假如法庭判決"死於自殺":
- 一般淺黃, 或者無政治立場既港豬, 見到法庭有判決就收貨
- 但連登仔就會繼續死咬唔放
- 一般市民會覺得連登仔太過陰謀論
結果, 連登係一般市民眼中, 就會變左大紀元之流, 無錯仍然係同路人, 不過只會吹水唔可信囉

重點係宣傳暴政害人

繼續做鴕鳥，盞比藍屍笑鳩黃既無腦白痴，等比人屌5毛

一早無曬公信力啦
係連登仔要繼續圍爐啫嘛

睇返過去死因庭既判決，1000%係廢既

暴政之下永無真相，點質疑都無乜大作爲
不過生仔真係要考牌，係法庭果個老母當正個女係負累，正一仆街黎

樓主，你用開嘅中移動而家點樣？

同呢個主題無關, 你去返果篇文討論啦

舊年已經講過, 佢老母同親烕係深藍, 個女出事都唔幫佢

點會無關呀？ 用得中移動，大家知咩事啦

親戚都唔撚識寫？
用咩輸入法？

想人唔理佢比黑警殺同全家比黑警殺哂嘅事實
分化PR 拉
又一隻

你錯左重點了。

重點係，個庭點判，你都唔會相信。驗過係真既阿媽，你都唔會信。

所以我咪講中左囉，重點係唔信政府，所以已經先入為主有哂結論，根本唔需要理會法庭判決。

你要有說服力，就反駁我既論點。

攻擊我用乜公司既服務呢d毫無關係既野，只會顯得你詞窮，完全零說服力。

用你嘅中移動啦

我哋係要搵出真相
彥霖既堅持令到佢被害
如果我哋唔支持佢
下一個人就會唔去堅持
咁每個人就會變得自私自利互相出賣
香港就玩完

有錢有BNO就走
大量人同錢走係對付支共的最好方法

是但啦， 總之我自殺唔撚會除哂衫咁自殺

連仔只要一句「五毛分化撚」
樓主你仲有咩遺言？

學衡仔話齋，真相，俾你搵到又點

你想標籤大紀元有問題

事實連trump都話大紀元係真新聞

陳彥霖死因唔係唔重要，係暴政下開唔開庭根本唔重要

個媽媽係咪假？
政府欺騙市民？

樓主用大紀元類比好有問題，原因如下：